岩岩睇end game見到個毒撚完場係道咸，比我笑到佢搵窿捐XD

我笑佢：咁大個人睇超人打怪獸既卡通片都咸，醜唔醜牙？！

佢即刻用背包遮住塊面，雞咁腳咁走

🤣👍

咁鬼老套都咸得出

樓主老套

咸有錯咩？

冇錯，係肉酸姐

知唔知咩叫尊重、respect?
或者轉去其他戲院係唯一解決方法

0分

真人真事，岩岩係朗豪坊戲院。

你應該係仆街一名

連基本尊重套戲同埋其他人嘅感受到唔識

太能on9！忍唔住恥笑

你條死大陸閪，死返上大陸啦冚家剷

唔通你就係睇卡通片睇到咸果d傻仔？ 做乜咁激動

2&b

#454缺德西 • 5h
感動：Nat果幕跳樓 tony同老豆擁抱 蟻俠同女擁抱 tony最後....呢三個位都有喊

激動：隊長最後爆哂盾咬牙扯盾 起身見到千兵萬馬果下聽到SAM 把聲 之後起歌 激動到一路流淚 流到cap 講assemble 未試過睇戲有呢個感覺...我以為cap要死了

原來就係呢條柒頭

咸你老尾

Dr. Strange 舉手指嗰下 我已經忍唔住流馬尿
嗰一下代表佢已經冇得再見返個女 loveyou3000
好信科技改變世界 所以迷足ironman 11年 依家個心好似空咗咁

一人一個復仇者聯盟4感動位/激動位（劇透）

呢個po好能好笑

笑到咸😂